沙田連儂牆咩事？

琴晚都仲見到有好多手足幫手貼緊野文宣緊
岩岩就見到大部份既紙都無哂好似比人撕走哂咁
係落雨衝走左定又有人搞事？ 有無人知多啲

俾人清左？你見條柱有新貼既政府廣告 清牆唔出奇